{"tweet_id": 1233411089972506626, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-28 15:18:14", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "...this year as a response to the overblown reaction to last year's incident. Anisemitism has never been a thing in Aalst carnaval."}
{"tweet_id": 1233410838276472832, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-28 15:17:14", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "Aalst Carnaval has been around since the Middle Ages, the yearly parade has been around since 1923. There's nothing antisemitic about it though, there was only controversy last year and this. Last year because of a single float that was unfortunate and misinterpreted, and..."}
{"tweet_id": 1232681783243792384, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-26 15:00:13", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "1. Actually, in some media it was portrayed as an 'antisemitic carnival'. Out of 6000+ participants, only 20 or 30 people did anything jewish related. So it was certainly also not a 'major theme'. I urge you to still watch the video, it really does put things into perpsective."}
{"tweet_id": 1232679424342085633, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-26 14:50:51", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "Please talk to the people in Aalst. You'll quickly learn there is no racial hatred or bigotry there."}
{"tweet_id": 1232444717175992320, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 23:18:12", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This would NEVER happen in Aalst. Ever. They are mocking victims, and the Holocaust. Aalst has never ever done that, and never will.\n\nBut like I said, you have zero interest in honest debate. You completely ignore everything we have said and will say. Watched the video yet? No?"}
{"tweet_id": 1232443820094050305, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 23:14:39", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "I'm not from Aalst, and have nothing to do with the carnaval. But something I can say about you is that you aren't interested in learning, you're just trying to find ways to yell 'racism' at someone."}
{"tweet_id": 1232425557373149185, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 22:02:04", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "There's never been a pro-Nazi display or group at Aalst Carnival."}
{"tweet_id": 1232425161619578885, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 22:00:30", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "Then please re-read your own previous tweet, because \"what one should oppose against Nazi uniforms on carnival? Would say nothing\" isn't exactly proper syntax. What exactly are you trying to say?"}
{"tweet_id": 1232419526387621889, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 21:38:06", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "Silence, as expected. Here's an interesting read for you, from an Israeli newspaper interviewing an Orthodox Jewish Belgian MP about Aalst Carnaval. Going to ignore this too? https://www.timesofisrael.com/carnival-that-showed-jews-as-vermin-not-anti-semitic-jewish-belgian-mp-says/\u00a0\u2026"}
{"tweet_id": 1232400776900808705, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 20:23:36", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "Here's the whole parade. Show me all the 'Nazi-imagery' that this carnival is apparently 'bursting at the seams' with. I'll be waiting. You won't be interested. https://www.youtube.com/watch?v=swnTm6sLhIU\u00a0\u2026"}
{"tweet_id": 1232397404865007616, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 20:10:12", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "The ants are simple wordplay. They were (as is clearly displayed on their logo) 'klougmieren'. 'klougmier' is the local Aalst dialect word for the Dutch word 'klaagmuur', which means 'wailing wall'. At the same time, the Dutch word 'mier' means 'ant', while 'klaag' means 'to ..."}
{"tweet_id": 1232385934169198598, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 19:24:37", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "I read an interview yesterday with a Jewish reporter who was at the carnival. When asked about it, his response was 'I'll be back next year, but I'm taking my kids, they'll love it.' He got it. But he had seen the whole thing, not just two or three contextless photos on the net."}
{"tweet_id": 1232382915419541505, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 19:12:38", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "...meant. Aalst reacted to that the way they did: a few groups (very small percentage) had jewish themed floats, always with the same message: we mock everyone, no exceptions, learn to take a joke. ALL the jewish themed floats were about that. I could show you them one by one,..."}
{"tweet_id": 1232382312429629440, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 19:10:14", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "...apology, some decided to completely go nuts. They accused the group of antisemitism, demanded the carnaval be censored, got the UN involved, and even demanded the entire carnival should be banned. Because they were offended by one float, one single year, where no offense was.."}
{"tweet_id": 1232379529894735878, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 18:59:11", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "Aalst carnaval is all about playful mockery. Everyone and everything is mocked. It's all done through caricatures, and has been for a century. There is one exception: victims will never be mocked. So no terrorist victims, no abuse victims, etc. So the Holocaust, for example, ..."}
{"tweet_id": 1232367356955054080, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 18:10:48", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "If you seriously think Aalst carnaval is 'promoting Nazism', you really, really haven't got a clue. BTW, your statement about Flemish people is actually very racist."}
{"tweet_id": 1232363357971402755, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 17:54:55", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "There's no antisemitism in Aalst Carnival. If you would take the time to read up on the carnaval and what it's about, and talk to the people of Aalst, I guarantee you'll see that too. I'd be happy to (try to) explain it to you, if you haven any interest in nuance over soundbites."}
{"tweet_id": 1232362517499928583, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 17:51:35", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "Please learn the context of this year's parade. If you take the time to read up on it, and ask the people from Aalst, I guarantee you you too will realise this parade has nothing to do with antisemitism. I'd be more than happy to explain it to you, if you are interested."}
{"tweet_id": 1232348574987563009, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 16:56:10", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "You probably won't find much if you google it in English, as English-speaking media have only been interested in Aalst Carnaval if it involved Jews, or Nazis. They completely ignore everything else."}
{"tweet_id": 1232340078481039367, "screen_name": "VaesNico", "user_id": 3075545039, "created_at": "2020-02-25 16:22:25", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "It's Aalst's way of saying 'you don't get to tell us who we can and can't mock'. If the complainers last had simply gone and talked to the people in Aalst, there wouldn't have been a single Jewish reference in this year's parade. I guarantee that."}
{"tweet_id": 696681770603958272, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2016-02-08 13:07:32", "entities.hashtags": [{"text": "Oilsjt2016"}, {"text": "Aalst"}, {"text": "Carnaval"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "", "full_text": "#Oilsjt2016 #Aalst #Carnaval pic.twitter.com/Rqye56brJx"}
{"tweet_id": 696665597111885824, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2016-02-08 12:03:16", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "1990"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "@CarnavalOilsjt @Oilsjt #Aalst #Oilsjt #Carnaval ook in #1990 afgeschaft. http://carnavalaalstkoentje.blogspot.be/2014/06/duik-in-de-geschiedenis-de-maandagstoet.html?m=1\u00a0\u2026pic.twitter.com/EQdpa0BLJf"}
{"tweet_id": 696653985239977984, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2016-02-08 11:17:07", "entities.hashtags": [{"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnaval"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "@NMBS Geen Maandagstoet in #Oilsjt #Carnaval wegens slechte weer! https://www.facebook.com/LokalePolitieAalst/posts/585243241628125\u00a0\u2026pic.twitter.com/Wqypguu7ya"}
{"tweet_id": 690976327726415873, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2016-01-23 19:16:08", "entities.hashtags": [{"text": "Oilsjt"}, {"text": "Aalst"}, {"text": "Carnaval"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Gelieve tijdslijn aan te passen voor #Oilsjt #Aalst #Carnaval! pic.twitter.com/F4N0I4eiwS"}
{"tweet_id": 690950664235700225, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2016-01-23 17:34:10", "entities.hashtags": [{"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Lede"}, {"text": "ErpeMere"}, {"text": "Burst"}, {"text": "Ede"}, {"text": "Haaltert"}, {"text": "Zottegem"}, {"text": "Denderleeuw"}, {"text": "Erembodegemhttps"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Goedkoop naar #Oilsjt #Carnaval vanuit #Lede #ErpeMere #Burst #Ede #Haaltert #Zottegem #Denderleeuw #Erembodegemhttps://twitter.com/nmbs/status/690904094223958016\u00a0\u2026"}
{"tweet_id": 687527917459394560, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2016-01-14 06:53:23", "entities.hashtags": [{"text": "Aswoensdag"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Aalst"}, {"text": "Carnaval"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Een maand niet drinken, starten op #Aswoensdag #Oilsjt #Aalst #Carnaval http://www.radio1.be/programmas/nieuwe-feiten/heeft-een-maand-niet-drinken-zin\u00a0\u2026"}
{"tweet_id": 687209418455429120, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2016-01-13 09:47:47", "entities.hashtags": [{"text": "Oilsjt"}, {"text": "Aalst"}, {"text": "carnaval"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "Safety First met #Oilsjt #Aalst #carnaval! pic.twitter.com/teyHavt18g"}
{"tweet_id": 684440886181244928, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2016-01-05 18:26:38", "entities.hashtags": [{"text": "Carnaval"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Cologne"}, {"text": "Keulen"}, {"text": "K\u00f6ln"}, {"text": "Germanypic"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "Dresscode #Carnaval #Oilsjt #Belgium verus censurated dresscode for women in #Cologne #Keulen #K\u00f6ln #Germanypic.twitter.com/nwyrcJbT2v"}
{"tweet_id": 684440763720187904, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2016-01-05 18:26:09", "entities.hashtags": [{"text": "Carnaval"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Cologne"}, {"text": "Keulen"}, {"text": "K\u00f6ln"}, {"text": "Germanypic"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "Dresscode #Carnaval #Oilsjt #Belgium verus censurated dresscode for women in #Cologne #Keulen #K\u00f6ln #Germanypic.twitter.com/QNtyA89PtS"}
{"tweet_id": 684440690873516032, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2016-01-05 18:25:51", "entities.hashtags": [{"text": "Carnaval"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Cologne"}, {"text": "Keulen"}, {"text": "K\u00f6ln"}, {"text": "Germanypic"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "Dresscode #Carnaval #Oilsjt #Belgium verus censurated dresscode for women in #Cologne #Keulen #K\u00f6ln #Germanypic.twitter.com/iS6lnRe3UC"}
{"tweet_id": 684440628797829120, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2016-01-05 18:25:36", "entities.hashtags": [{"text": "Carnaval"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Cologne"}, {"text": "Keulen"}, {"text": "K\u00f6ln"}, {"text": "Germanypic"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "Dresscode #Carnaval #Oilsjt #Belgium verus censurated dresscode for women in #Cologne #Keulen #K\u00f6ln #Germanypic.twitter.com/09ZiC2VQPM"}
{"tweet_id": 684440575911837696, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2016-01-05 18:25:24", "entities.hashtags": [{"text": "Carnaval"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Cologne"}, {"text": "Keulen"}, {"text": "K\u00f6ln"}, {"text": "Germanypic"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "Dresscode #Carnaval #Oilsjt #Belgium verus censurated dresscode for women in #Cologne #Keulen #K\u00f6ln #Germanypic.twitter.com/y1k1aMn9p7"}
{"tweet_id": 1233003785976532992, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-27 12:19:45", "entities.hashtags": [{"text": "Klaagmuur"}, {"text": "Kloagmier"}, {"text": "woordspeling"}, {"text": "Aalst"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Antwerpen"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Kan toch nooit geloven dat @RuttenGwendolyn @JJDeGucht @alexanderdecroo @openvld Nationaal dit goedkeuren? \n#Klaagmuur = #Kloagmier #woordspeling is wel iets anders dan poppen die branden! \n#Aalst #Carnaval #Oilsjt vs #Antwerpen\n@deafspraaktv @radio1be @terzaketvpic.twitter.com/NATtLqLoNK"}
{"tweet_id": 1232208621712396288, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-25 07:40:03", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Carnaval"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "They were dressed like SS to make a statement AGAINST extreme parties! #Aalst #Carnaval\nhttps://www.hln.be/binnenland/aalst-carnaval-al-vaker-commotie~ab2e6d4f/\u00a0\u2026"}
{"tweet_id": 1232007624037732358, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 18:21:21", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnival"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Belgique"}, {"text": "Carnival2020"}, {"text": "AalstCarnaval"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This is also #Aalst #Oilsjt #Carnival #Carnaval in #Belgium #Belgique #Carnival2020 #AalstCarnaval\nPicture: Geert Vyvermanpic.twitter.com/j9KKbUR87w"}
{"tweet_id": 1232007492185546752, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 18:20:50", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnival"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Belgique"}, {"text": "Carnival2020"}, {"text": "AalstCarnaval"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This is also #Aalst #Oilsjt #Carnival #Carnaval in #Belgium #Belgique #Carnival2020 #AalstCarnaval\nPicture: Geert Vyvermanpic.twitter.com/p3RaOkkzGp"}
{"tweet_id": 1232007351655374848, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 18:20:16", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnival"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Belgique"}, {"text": "Carnival2020"}, {"text": "AalstCarnaval"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This is also #Aalst #Oilsjt #Carnival #Carnaval in #Belgium #Belgique #Carnival2020 #AalstCarnaval\nPicture: Geert Vyvermanpic.twitter.com/8Ajul6Z7jP"}
{"tweet_id": 1232006778281512968, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 18:18:00", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnival"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Belgique"}, {"text": "Carnival2020"}, {"text": "AalstCarnaval"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This is also #Aalst #Oilsjt #Carnival #Carnaval in #Belgium #Belgique #Carnival2020 #AalstCarnaval\nPicture: Geert Vyvermanpic.twitter.com/1ymG2fGTZg"}
{"tweet_id": 1232006688699490305, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 18:17:38", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnival"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Belgique"}, {"text": "Carnival2020"}, {"text": "AalstCarnaval"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This is also #Aalst #Oilsjt #Carnival #Carnaval in #Belgium #Belgique #Carnival2020 #AalstCarnaval\nPicture: Geert Vyvermanpic.twitter.com/i9nk4faD6d"}
{"tweet_id": 1231989884484755456, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 17:10:52", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnival"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Belgique"}, {"text": "Carnival2020"}, {"text": "AalstCarnaval"}, {"text": "Reuterspic"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This is also #Aalst #Oilsjt #Carnival #Carnaval in #Belgium #Belgique #Carnival2020 #AalstCarnaval\nPicture: #Reuterspic.twitter.com/vywyhDwt4D"}
{"tweet_id": 1231981433373306884, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 16:37:17", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnival"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Belgique"}, {"text": "Carnival2020"}, {"text": "AalstCarnavalpic"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This is also #Aalst #Oilsjt #Carnival #Carnaval in #Belgium #Belgique #Carnival2020 #AalstCarnavalpic.twitter.com/934EfsnykL"}
{"tweet_id": 1231980336541831171, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 16:32:55", "entities.hashtags": [{"text": "Twitter"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Aalst"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Ajoin"}, {"text": "Verzet"}, {"text": "Victory"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Carnival"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Overspoel #Twitter eens met andere beelden van #Oilsjt #Aalst #Carnaval. Met de aanslagen \u2018Posten\u2019 we tijdens politieacties massaal \u2018kattenfoto\u2019s\u2019. \u2018Joden\u2019 maakten een klein deel van de Stoet uit. Toon die andere beelden! #Ajoin #Verzet #Victory #Belgium #Carnival pic.twitter.com/AyB5nvVw21"}
{"tweet_id": 1231977831955156993, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 16:22:58", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnival"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Belgique"}, {"text": "Carnival2020"}, {"text": "AalstCarnavalpic"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This is also #Aalst #Oilsjt #Carnival #Carnaval in #Belgium #Belgique #Carnival2020 #AalstCarnavalpic.twitter.com/i1Vxpj95TU"}
{"tweet_id": 1231977631853228039, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 16:22:11", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnival"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Belgique"}, {"text": "Carnival2020pic"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This is also #Aalst #Oilsjt #Carnival #Carnaval in #Belgium #Belgique #Carnival2020pic.twitter.com/KRRUJI7I1O"}
{"tweet_id": 1231976851846856704, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 16:19:05", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnival"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Belgique"}, {"text": "Carnival2020"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This is also #Aalst #Oilsjt #Carnival #Carnaval in #Belgium #Belgique #Carnival2020 Picture: Van Geitpic.twitter.com/Kw2NQdwUm7"}
{"tweet_id": 1231976768048947200, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 16:18:45", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnival"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Belgique"}, {"text": "Carnival2020"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This is also #Aalst #Oilsjt #Carnival #Carnaval in #Belgium #Belgique #Carnival2020 Picture: Van Geitpic.twitter.com/OHWjFUwWYg"}
{"tweet_id": 1231976663661129728, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 16:18:20", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnival"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Belgique"}, {"text": "Carnival2020"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This is also #Aalst #Oilsjt #Carnival #Carnaval in #Belgium #Belgique #Carnival2020 Picture: Van Geitpic.twitter.com/nnaAbW9JRM"}
{"tweet_id": 1231976559705280512, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 16:17:55", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnival"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Belgique"}, {"text": "Carnival2020"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This is also #Aalst #Oilsjt #Carnival #Carnaval in #Belgium #Belgique #Carnival2020 Picture: Van Geitpic.twitter.com/iqnO56bpa1"}
{"tweet_id": 1231976479547908096, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 16:17:36", "entities.hashtags": [{"text": "Aalst"}, {"text": "Oilsjt"}, {"text": "Carnival"}, {"text": "Carnaval"}, {"text": "Belgium"}, {"text": "Belgique"}, {"text": "Carnival2020"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "This is also #Aalst #Oilsjt #Carnival #Carnaval in #Belgium #Belgique #Carnival2020 Picture: Van Geitpic.twitter.com/isKJg4Qh6V"}
{"tweet_id": 1231848833505808384, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 07:50:23", "entities.hashtags": [{"text": "Oilsjt"}, {"text": "Aalst"}, {"text": "Carnaval"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Bende Van Nijvel @ #Oilsjt #Aalst #Carnaval pic.twitter.com/oAML68wSj5"}
{"tweet_id": 1231845314342146048, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 07:36:24", "entities.hashtags": [{"text": "kloagmier"}, {"text": "carnaval"}, {"text": "oilsjt"}, {"text": "jesuisajoin"}, {"text": "jesuisoilsjt"}, {"text": "Aalst"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Nieuwe rel, joden voelen zich geschoffeerd wegens #kloagmier tijdens #carnaval #oilsjt.  Ze snappen de woordspeling in het dialect niet: klaagmuur = kloagmier en voelen zich afgebeeld als insecten. Wat zeker de bedoeling niet is.\n\n#jesuisajoin #jesuisoilsjt #Aalst pic.twitter.com/JBDsxuylor"}
{"tweet_id": 1231845204652630016, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2020-02-24 07:35:58", "entities.hashtags": [{"text": "kloagmier"}, {"text": "carnaval"}, {"text": "oilsjt"}, {"text": "jesuisajoin"}, {"text": "jesuisoilsjt"}, {"text": "Aalst"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Nieuwe rel, joden voelen zich geschoffeerd wegens #kloagmier tijdens #carnaval #oilsjt.  Ze snappen de woordspeling in het dialect niet: klaagmuur = kloagmier en voelen zich afgebeeld als insecten. Wat zeker de bedoeling niet is.\n\n#jesuisajoin #jesuisoilsjt #Aalst pic.twitter.com/UeDpRNNKur"}
{"tweet_id": 1103628234036559872, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2019-03-07 12:07:30", "entities.hashtags": [{"text": "Carnaval"}, {"text": "Aalst"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "The same head was used in earlier #Carnaval #Aalst editions. pic.twitter.com/jVRND44NOW"}
{"tweet_id": 1103628234036559872, "screen_name": "batmatdc", "user_id": 2408036639, "created_at": "2019-03-07 12:07:30", "entities.hashtags": [{"text": "Carnaval"}, {"text": "Aalst"}], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "The same head was used in earlier #Carnaval #Aalst editions. pic.twitter.com/jVRND44NOW"}
{"tweet_id": 1232729755180523528, "screen_name": "INDEPEStilence", "user_id": 1170063854140821504, "created_at": "2020-02-26 18:10:51", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "ca", "full_text": "Aalst (B\u00e8lgica),\nciutat flamenca governada pel N-VA,\nels amiguets de Puigdemont i la seva tropa\nhttps://www.timesofisrael.com/i-enjoyed-the-belgiums-aalst-carnival-then-looked-for-homes-in-israel/\u00a0\u2026"}
{"tweet_id": 1232728839878516736, "screen_name": "INDEPEStilence", "user_id": 1170063854140821504, "created_at": "2020-02-26 18:07:13", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "ca", "full_text": "Aalst (B\u00e8lgica),\nciutat flamenca governada pel N-VA,\nels amics flamencs de Puigdemont i la seva tropa\nhttps://israelnoticias.com/antisemitismo/carnaval-belgica-elementos-antisemitas/\u00a0\u2026"}
{"tweet_id": 1232728680553762817, "screen_name": "INDEPEStilence", "user_id": 1170063854140821504, "created_at": "2020-02-26 18:06:35", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "ca", "full_text": "Israel EXIGEIX que B\u00e8lgica prohibeixi el carnaval que CADA ANY exhibeix un repugnant antisemitisme a la ciutat flamenca de Aalst, governada pel N-VA, els amiguets de Puigdemont i la seva tropa\nhttps://israelnoticias.com/antisemitismo/israel-belgica-carnaval-antisemita/\u00a0\u2026"}
{"tweet_id": 1232728522239680514, "screen_name": "INDEPEStilence", "user_id": 1170063854140821504, "created_at": "2020-02-26 18:05:57", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "ca", "full_text": "Israel EXIGEIX que B\u00e8lgica prohibeixi el carnaval que CADA ANY exhibeix un repugnant antisemitisme a la ciutat flamenca de Aalst, governada pel N-VA, els amiguets de Puigdemont i la seva tropa\nhttps://israelnoticias.com/antisemitismo/israel-belgica-carnaval-antisemita/\u00a0\u2026"}
{"tweet_id": 1232727849976680449, "screen_name": "INDEPEStilence", "user_id": 1170063854140821504, "created_at": "2020-02-26 18:03:17", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "ca", "full_text": "Aalst (B\u00e8lgica),\nciutat flamenca governada pel N-VA,\nels amics flamencs de Puigdemont i la seva tropa pic.twitter.com/rt1UikBijb"}
{"tweet_id": 1232727505133502464, "screen_name": "INDEPEStilence", "user_id": 1170063854140821504, "created_at": "2020-02-26 18:01:54", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "ca", "full_text": "Aalst (B\u00e8lgica),\nciutat flamenca governada pel N-VA,\nels amics flamencs de Puigdemont i la seva tropa\nhttps://israelnoticias.com/antisemitismo/carnaval-belgica-elementos-antisemitas/\u00a0\u2026"}
{"tweet_id": 1232726502053208064, "screen_name": "INDEPEStilence", "user_id": 1170063854140821504, "created_at": "2020-02-26 17:57:55", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "ca", "full_text": "Sens dubte, aquest que fan a la ciutat flamenca de Aalst (B\u00e8lgica) a \u00f3n governen els del N-VA, el amiguets de Puigdemont i la seva tropa.\nCADA ANY fan la mateixa merda racista i antisemita pic.twitter.com/D7JmuFEAN7"}
{"tweet_id": 1232614947693174785, "screen_name": "INDEPEStilence", "user_id": 1170063854140821504, "created_at": "2020-02-26 10:34:39", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "es", "full_text": "Aalst (B\u00e9lgica)\nCiudad flamenca gobernada por los del N-VA (los amiguitos de Puigdemont y su tropa) pic.twitter.com/rJfBp5HUcA"}
{"tweet_id": 1232614774078308353, "screen_name": "INDEPEStilence", "user_id": 1170063854140821504, "created_at": "2020-02-26 10:33:57", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "es", "full_text": "Aalst (B\u00e9lgica)\nCiudad flamenca gobernada por los del N-VA (los amiguitos de Puigdemont y su tropa) pic.twitter.com/rJfBp5HUcA"}
{"tweet_id": 1232613519784398848, "screen_name": "INDEPEStilence", "user_id": 1170063854140821504, "created_at": "2020-02-26 10:28:58", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "es", "full_text": "Aalst (B\u00e9lgica)\nCiudad flamenca gobernada por los del N-VA (los amiguitos de Puigdemont y su tropa) pic.twitter.com/H0d8pO7F2x"}
{"tweet_id": 1232613452029579264, "screen_name": "INDEPEStilence", "user_id": 1170063854140821504, "created_at": "2020-02-26 10:28:42", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "es", "full_text": "Aalst (B\u00e9lgica)\nCiudad flamenca gobernada por los del N-VA (los amiguitos de Puigdemont y su tropa) pic.twitter.com/H0d8pO7F2x"}
{"tweet_id": 1232401178111205376, "screen_name": "INDEPEStilence", "user_id": 1170063854140821504, "created_at": "2020-02-25 20:25:12", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "es", "full_text": "Aalst (B\u00e9lgica)\nCiudad flamenca cuyo ayuntamiento est\u00e1 gobernado por el N-VA, los amiguitos y valedores de Puigdemont y su tropa. pic.twitter.com/lHoMjYMxeT"}
{"tweet_id": 1232400456200093701, "screen_name": "INDEPEStilence", "user_id": 1170063854140821504, "created_at": "2020-02-25 20:22:20", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "es", "full_text": "Esto es B\u00e9lgica (Aalst, ciudad flamenca cuyo ayuntamiento gobernado por el N-VA, los amiguitos de Puigdemont) pic.twitter.com/U837tJDQ3q"}
{"tweet_id": 1233067486339305473, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 16:32:52", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "C'est une caricature ? On t'as jamais propos\u00e9 d'en faire une \u00e0 la mer en vacance ? Pas besoin du blague ou explication sur chaque caricature. \n\nT'es un anti-carnaval d'Alost... Je vais pas m'\u00e9puiser \u00e0 te montrer des chars car les plus simples tu ne les comprends pas..."}
{"tweet_id": 1233066955415924737, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 16:30:46", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "Exactement et si vous ne savez pas reconna\u00eetre que \u00e7a c'est pas original... alors je peux difficilement vous conseiller d'aller voir le carnaval l'an prochain car vous n'allez pas vous amuser ! \n\nEn bleu c'est Rutten (VLD) et elle trouve \u00e7a amusant, moi aussi. pic.twitter.com/V29fT121Ii"}
{"tweet_id": 1233059427311345664, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 16:00:51", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "Vous ? Alors attendez un peu... je n'ai rien avoir avec ce carnaval (dans sa conception, sa pratique,...) ! Retenez bien \u00e7a svp ! \n\nMoi j'ai parl\u00e9 des alostois (les habitants), c'est leur mentalit\u00e9 pour absolument tout ! \n\nHabitants =/ \u00e0 bourgmestres, politiciens,..."}
{"tweet_id": 1233058744998809602, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 15:58:08", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "Vous ? Moi du coup ? J'ai absolument AUCUN probl\u00e8me avec les juifs ou quelque autre religion ou communaut\u00e9. \u00c7a devient grave ce que vous dites. \n\nCe carnaval rigole avec TOUT LE MONDE !!!!!!! Greta \u00e7a me fait rire, Delphine Boel \u00e7a me fait rire, J\u00e9sus \u00e7a me fait rire ! pic.twitter.com/9aMdGP2fWQ"}
{"tweet_id": 1233057738458005506, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 15:54:08", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": ", les personnalit\u00e9s du monde entier, les politiciens,... \n\nNon? \n\nMoi je ne vois pas le probl\u00e8me que Alost a envers les juifs en particulier.  Pourquoi il y aurait-il de la haine envers eux? \n\nIls caricaturent eux-m\u00eames, les juifs, les chr\u00e9tiens, les musulmans,... O\u00f9 est le prob?"}
{"tweet_id": 1233057180200427521, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 15:51:55", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "Si vous y voyez un lien... Th\u00e9oriquement je ne peux pas n\u00e9gliger cette possibilit\u00e9 n\u00e9anmoins j'aimerais alors que vous m'expliquer pourquoi Alost aurait un probl\u00e8me avec les juifs ?\n\nDu coup ils devraient avoir un probl\u00e8me avec les chr\u00e9tiens, les musulmans,..."}
{"tweet_id": 1233053404953481216, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 15:36:55", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "Si vous voulez jouez \u00e0 \u00e7a... oui Alost est droite, tr\u00e8s droite. \n\nMais tout ceux qui votent droite son raciste ? C'est quoi \u00e7a ?!?! Svp arr\u00eatez de chercher des th\u00e9orie ridicules..."}
{"tweet_id": 1233052683482824712, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 15:34:03", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "Alost, n'a historiquement rien avoir avec l'extr\u00eame droite. Cest un ph\u00e9nom\u00e8ne ressent l\u00e0-bas. \n\nDaens, vous connaissez ?!"}
{"tweet_id": 1233051298049732609, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 15:28:33", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "Non absolument pas. Je le r\u00e9p\u00e8te, le carnaval d'Alost c'est pour les alostois car personne d'autre n'arrive a le comprendre... \n\nL\u00e0 ce sont les m\u00e9dias, le ministre isra\u00e9lien,... qui ont mis autant d'attention sur quelque chose que quasi personne ne peut comprendre enti\u00e8rement !"}
{"tweet_id": 1233048189776822272, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 15:16:12", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "C'est le principe du carnaval de Alost... C'est comme \u00e7a ! \n\n\u00c7a vous fait pas rire je l'ai bien compris mais \u00e0 Alost et pas que l\u00e0, \u00e7a fait \u00e9norm\u00e9ment rire. \n\nCarnaval d'Alost pour les alostois... pas pour nous logiquement !"}
{"tweet_id": 1233047551684882433, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 15:13:39", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "Leur ?!?! Qui te dis que tout Alost vote \u00e0 droite, extr\u00eame droite ?!?! \n\nCeux habill\u00e9s en nazis ne sont pas des personnes qui votent extr\u00eame droite, au contraire. \n\nVous n'avez toujours pas compris... le probl\u00e8me est peut-\u00eatre de votre c\u00f4t\u00e9 concernant la compr\u00e9hension... pic.twitter.com/ErJ9GjMMh7"}
{"tweet_id": 1233046982131961857, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 15:11:24", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "Ils sont consid\u00e9r\u00e9s comme des fachos en effet ! \n\nBravo, vous avez enfin compris un costume du Carnaval d'Alost ! F\u00e9licitations \ud83d\udc4f"}
{"tweet_id": 1233045705343762432, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 15:06:19", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "Dans le th\u00e8me du carnaval d'Alost \u00e7a pourrait ! Ils l'ont d\u00e9j\u00e0 fait avec les partis d'extr\u00eame droit qu'ils ont caricatur\u00e9 en Nazis ! \n\nVous ne trouvez pas \u00e7a dr\u00f4le ? pic.twitter.com/r1KtSp2pzF"}
{"tweet_id": 1233044688460034048, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 15:02:17", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "Je vous soutiendrai sinc\u00e8rement ! \u00c7a pourrait me faire rire si c'est bien pens\u00e9, rigolo et original !\n\nPar contre \u00e0 Alost, ce sont les seuls th\u00e8mes qu'ils ne tol\u00e8rent pas.\n\nPour que ce soit clair, moi je les tol\u00e9rerais ! On fait donc un char \u00e0 deux l'ann\u00e9e prochaine ?"}
{"tweet_id": 1233043870356819968, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 14:59:02", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "Ah mais vous faites erreur ! Vous le pensez r\u00e9ellement...voil\u00e0 la diff\u00e9rence\n\nLe carnaval, lui est fait pour rire et ne refl\u00e8te pas la r\u00e9alit\u00e9! Tous les pr\u00eatres ne sont pas des p\u00e9dophiles, tous les musulmans ne sont pas des djihadistes, tous les juifs n'ont pas de nez crochu,.."}
{"tweet_id": 1233043088630784002, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 14:55:55", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "par les m\u00eames faits divers ?\n\nLe carnaval \u00e0 Tours, Stuttgart,.. sera diff\u00e9rent aussi... ! \n\nQu'est-ce que vous ne comprenez pas \u00e0 \u00e7a ?!?!?"}
{"tweet_id": 1233042864814329857, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 14:55:02", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "Carnaval d'Alost est \u00e0 Alost... je vous signale qu'on devrait m\u00eame pas en parler ici en tant que non-alostois. \n\nLe carnaval et la pens\u00e9e est diff\u00e9rente dans chaque r\u00e9gion. Vous n\u00e9gligez \u00e7a ? \n\nVous pensez qu'\u00e0 Arlons ont pense la m\u00eame chose qu'\u00e0 Alost ? Qu'ils sont touch\u00e9s"}
{"tweet_id": 1233041823301394433, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 14:50:54", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "D\u00e8s qu'il y a eu ces incidents (Delhaize et Dutroux) ils ont promis de ne jamais faire de caricature dessus. \u00c7a fait partie de l'histoire de ce carnaval ! \n\nCe n'est pas le carnaval de la Belgique, c'est le carnaval d'Alost pour les alostois... ils ont encore le droit de d\u00e9cider!"}
{"tweet_id": 1233041289236680710, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 14:48:46", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "Les carnaval d'Alost est pour les ALOSTOIS ! Qu'est-ce que tu ne comprends pas \u00e0 \u00e7a ! Les th\u00e8mes et les limites sont subjectifs et diff\u00e9rents ! Tu es en train de n\u00e9gliger les choses les plus logique qui soit !"}
{"tweet_id": 1233040951070937090, "screen_name": "AntoineDerijck", "user_id": 2789058137, "created_at": "2020-02-27 14:47:26", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "fr", "full_text": "T'as pas compris. Tu ferais un char avec Dutroux, Julie et Melissa aujourd'hui alors qu'on parle de sa mise en libert\u00e9... ? En tant que belge et alostois...ce serait la limite non ! \n\nC'est subjectif ce carnaval hn... ne l'oubliez pas ! C'est fait pour les alostois, pas pour nous"}
{"tweet_id": 1233390411340644353, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-28 13:56:04", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Nederlandse organisaties willen strafrechtelijk onderzoek naar Aalst Carnaval: \u201cNorm tegen antisemitisme is in gevaar gekomen\u201d http://dlvr.it/RQwVYW\u00a0pic.twitter.com/BE5xoIN0Vn"}
{"tweet_id": 1233388658201255936, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-28 13:49:06", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Nederlandse organisaties willen strafrechtelijk onderzoek naar Aalst Carnaval http://dlvr.it/RQwTYK\u00a0pic.twitter.com/VMzLWQomIi"}
{"tweet_id": 1232267006692352000, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-25 11:32:03", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Foto's \u2018De Klaugmieren\u2019 op Aalst Carnaval gaan de wereld rond http://dlvr.it/RQjFSk\u00a0pic.twitter.com/94RPBQRhPU"}
{"tweet_id": 1232261729662337025, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-25 11:11:05", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Foto \u2018De Klaugmieren\u2019 op Aalst Carnaval gaat de wereld rond http://dlvr.it/RQjBDS\u00a0pic.twitter.com/r1ZmEHGXtp"}
{"tweet_id": 1231950936488046592, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-24 14:36:06", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Unia kreeg 25 klachten over Aalst Carnaval binnen: \u201cNagaan of er gerechtelijke stappen worden overnomen\u201d http://dlvr.it/RQfGBJ\u00a0pic.twitter.com/QvGoPutKvN"}
{"tweet_id": 1231947275120734208, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-24 14:21:33", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Aalst verbiedt geen controversi\u00eble praalwagens in maandagstoet http://dlvr.it/RQfClc\u00a0pic.twitter.com/ALw9dE4AK8"}
{"tweet_id": 1231924120465444866, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-24 12:49:33", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Aalst verbiedt geen controversi\u00eble praalwagens in maandagsstoet http://dlvr.it/RQdwnh\u00a0pic.twitter.com/FVGoqPrCUr"}
{"tweet_id": 1231922111926566912, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-24 12:41:34", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Aalst zal geen controversi\u00eble praalwagens verbieden in maandagstoet http://dlvr.it/RQdvg3\u00a0pic.twitter.com/fTeP3MiIHe"}
{"tweet_id": 1231886879416442880, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-24 10:21:34", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "en", "full_text": "IN BEELD: Ook dit was Aalst Carnaval http://dlvr.it/RQdVXy\u00a0pic.twitter.com/LBr3N1wlVL"}
{"tweet_id": 1231868882823942150, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-24 09:10:03", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Aalst heeft volgens Unia \"kansen laten liggen om dialoog aan te gaan\" http://dlvr.it/RQdK2D\u00a0pic.twitter.com/2ZGzVBAWp4"}
{"tweet_id": 1231818441360723968, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-24 05:49:37", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Buitenlandse media over Aalst Carnaval: \u201cUitbarsting van uitbundigheid en dwaasheid\u201d http://dlvr.it/RQcv3h\u00a0pic.twitter.com/DU4YGybUjm"}
{"tweet_id": 1231806722890592256, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-24 05:03:03", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "De \u2018klaagmieren\u2019 van Aalst Carnaval: \u2018Ik voel het nu al. Ze zijn ons uit de context aan het trekken\u2019 http://dlvr.it/RQcqDk\u00a0pic.twitter.com/YfgqDCPUMQ"}
{"tweet_id": 1231713871120855040, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-23 22:54:05", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "HERLEES. Premier Wilm\u00e8s scherp voor joodse karikaturen op Aalst Carnaval, burgemeester noemt reactie \u201cwereldvreemd\u201d http://dlvr.it/RQcH3c\u00a0pic.twitter.com/pA3K4pN9iQ"}
{"tweet_id": 1231648682207924224, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-23 18:35:03", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "LIVE. Premier Wilm\u00e8s scherp voor joodse karikaturen op Aalst Carnaval, burgemeester noemt reactie \u201cwereldvreemd\u201d http://dlvr.it/RQbpkh\u00a0pic.twitter.com/Dukmy2rC3R"}
{"tweet_id": 1231625553116942336, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-23 17:03:09", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Premier Wilm\u00e8s reageert in vlammend persbericht op Aalst Carnaval: \u201cHet brengt het samenleven in gevaar\u201d http://dlvr.it/RQbcXd\u00a0pic.twitter.com/n0WK8cWhtR"}
{"tweet_id": 1231625549811814401, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-23 17:03:08", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "LIVE. Premier Wilm\u00e8s scherp voor joodse karikaturen op Aalst Carnaval: \u201cDoet afbreuk aan reputatie van ons land\u201d http://dlvr.it/RQbcVH\u00a0pic.twitter.com/SwaJUNCCCP"}
{"tweet_id": 1231623641202225153, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-23 16:55:33", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "LIVE. Kijk hier naar de stoet in Aalst, premier Wilm\u00e8s scherp voor joodse karikaturen: \u201cDoet afbreuk aan reputatie van ons land\u201d http://dlvr.it/RQbbhl\u00a0pic.twitter.com/023gsj19jc"}
{"tweet_id": 1231621763663986688, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-23 16:48:05", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "KIJK LIVE. Aalst Carnaval: premier Wilm\u00e8s bijzonder scherp voor joodse karikaturen: \u201cDoet afbreuk aan reputatie van ons ons land\u201d http://dlvr.it/RQbZvV\u00a0pic.twitter.com/rkQStZyQ3K"}
{"tweet_id": 1231616348783955969, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-23 16:26:34", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "Buitenlandse reacties op Aalst Carnaval op Twitter: \u201c80 jaar na de Holocaust en Europa is nog steeds hetzelfde\u201d http://dlvr.it/RQbXN9\u00a0pic.twitter.com/LIslsCXUiJ"}
{"tweet_id": 1231616343671103489, "screen_name": "HLN_BE", "user_id": 47576958, "created_at": "2020-02-23 16:26:33", "entities.hashtags": [], "entities.user_mentions": [], "lang": "nl", "full_text": "KIJK LIVE. Aalst Carnaval: ook minister Ben Weyts in kostuum, hier en daar joodse karikaturen http://dlvr.it/RQbXH8\u00a0pic.twitter.com/qE4IV8GhKB"}
